Имеется:
- VPC c несколькими подсетями (subnet-aaaaaaaa, subnet-bbbbbbbb, subnet-cccccccc),
которые *могут быть* раcположенны в разных зонах доступности (availability zones).
- access key и secret key с админским доступом к VPC (есть vpc_id).
- yaml файл с описанием типа инстансов:

```yaml
# instances.yml 
instances: 
  - name: app 
    subnets: 
      - subnet: 'subnet-fba4719c' 
        seq_num: '01' 
      - subnet: 'subnet-fba4719c' 
        seq_num: '02' 
      - subnet: 'subnet-48965f66' 
        seq_num: '03' 
      - subnet: 'subnet-48965f66' 
        seq_num: '04' 
      - subnet: 'subnet-649d0e2e' 
        seq_num: '05'
  
  - name: web 
    subnets: 
      - subnet: 'subnet-fba4719c' 
        seq_num: '01' 
        assign_public_ip: true 
      - subnet: 'subnet-48965f66' 
        seq_num: '02' 
        assign_public_ip: true
```


Средствами Ansible создать идемпотентный playbook, который должен выполнить следующие требования:
- создать инстансы (app-01, app-02, .., web-01, web-02, ..) в соответствии с указанными subnet.
- публичные IP должны быть только у инстансов с параметром assign_public_ip: true
- установить nginx на все инстансы.
- динамически сконфигурировать nginx на инстансах типа "web".
nginx должен работать как load balancer, только для "app"-ов своей AZ.
например для web-02:
```nginx
http {
  upstream apps {
      server app-03;
      server app-04;
  }
  server {
    listen 80;
    location / {
      proxy_pass http://apps;
    }
  }
}
```
- при добавлении/удалении app-ов в instances.yml и запуске плейбука, новые инстансы должны быть созданы, и конфиги "web"-ов обновлены.
